以前用罪大比泥坑班人笑

而家可以笑返班泥坑老野轉頭
佢部新機做設計做乜柒

黑科技